覺唔覺下年総選挙宮脇さくら力壓珠理奈拎第一係100%既波‼️

我地さくちゃん越大越正‼️食埋臭珠anti d票出年反cup拎第一係100パーセン既波‼️

‼️

出年係ngt既天下‼️

fix左筆屎班友收得檔等future girls叫名啦‼️

其他MB唔敢講
中井今次入UG唔係用bug

りか姫呢d智商仲低過橫山結衣既比盡佢兩年打柴自爆啦‼️

橙
駁唔到

出年我地さくちゃん天下‼️

關我橫b咩事

仲有得選先算啦

on9 下年禾珠第一根本就100%的波

你=弱智‼️